iPhone 點解唔支援APTX ?

應該話iOS 所有機都應該支援APTX 啦
而加仲有埋APTX HD Apple
仲停留係AAC 256kbps...
得意既係Mac系列又支援APTX (當然都要搞一大輪）

唔知iOS14 會唔會support 或者自己出個 AAC HD
不過機會都好微...

利申：Apple 死忠 手機點都用iPhone

版權呢樣野

屌 Apple 大把錢啦...

因為aptX係高通嘅嘢

大把錢又點
高通夠大把錢啦

Apple不嬲自閉

今年睇吓用得番高通modm未，用到咪會有aptX嘅可能囉

唔洗啦 我轉左用airpods pro

智能窗䈴for拉嗰種呀

哦sor 我唔洗住 其實我了解黎for 將來既姐
屋企未裝修唔搞住

因為我買呢個係唔洗裝直接用架 不過好啦咁

你放左未 我想要

不過support homekit? 我要有homekit